s10+ vs note10

如上,巴絲打覺得邊款好啲
兩款都係samsung

手細想要note 10,但又被s10+啲影相質數震懾到

用緊note10+ 睇片打J一流

單手拎唔曬
影相正唔正先,都要親手影J圖架

S10 有3.5mm
除非你想要spen
Note10細機個mon差過s10

用緊s10+
一日一充算中至高度使用
有3.5好方便
Mon色水好jeng
如果唔用spen係最好選擇
而家跌到5300抵過note10
快啲入手

用spen係非平面mon已經好on9

吓我s10+一日要叉兩至三次

中間鏡頭我接受唔到

你係點用
正常唔洗叉咁多次架喎

除咗mon太大其他都好正
好想要s10+！！！！
點解我隻手咁細！！！！！

哇，咁s10+係咪宣告勝利

其實係

我可能睇youtube 多，我連朝早起身睇連登都會冇會10%電

頂多兩三個月出S11

一定只買+

不能同意更多

你又啱喎

有冇咁勁，我3月用到依家，雖然電量冇一開始咁襟，但滿電既話應該絕對夠用一日，不過你怒睇片就難講

舊電已打柴

中肯